今年我終於攞返晒以往情人節失去嘅尊嚴

以往嘅情人節我都係同媽媽留係屋企過
今年終於可以過一個不一樣嘅情人節
為咗慶祝依歌不一樣嘅情人節
我特登同老細請左半日假提早返屋企預備
我沖咗個靚涼，用兩個鐘蕉咗個靚頭
着起咗好耐之前gradin淨係着過一次嘅西裝（尋晚特登叫我媽媽燙好咗俾我今日著）
就準備出門買花
臨出門前我仲攞晒床頭個月餅盒儲咗半年嘅錢出黎
同偷左我媽媽少少錢
去到樓下街市相熟嘅姨姨間花舖
older左九十九支玫瑰
個姨姨聽完當堂擺左一個好驚訝嘅表情問我：
「阿仔，你真係要買咁多？ 」
我摷一摷左自己個靚仔頭答佢：
「係啊，送比女朋友仔嘛」
之後俾咗我手上嘅全部$20同$10紙比佢
就頭也不回咁走咗

我揸住紮花，啱啱好趕到係放工最多人嘅時候去到旺角
係臨落巴士之前用前置鏡頭照一照左自己個靚仔頭
就慢慢行去旺中個頭
之後我開始以一副好急嘅樣周圍穿插係人群中
經過嘅人見到我個靚仔頭同咁大紮花
都以一副羨慕嘅眼光望著我
我知道佢地都同時羨慕緊收到依紮花嘅對象
然而其實佢地都唔知道其實我係冇女嘅
我由5點幾扮跑扮到夜晚9點
雖然係留咗好多汗，同我個靚仔頭塔左
但係我起碼由途人同個阿姨羨慕嘅眼光
攞返依20幾年係情人節失去了尊嚴

做單身狗做到傻撚咗

死gay佬

真人真事

造型示意圖：

我係女見到都濕

以前陪下老母做孝子咪幾好
而家痴鳩咗線

創意台

冇是咁的，0/10

1/10

樓主係咪撞親個頭啊

最後紮花點算

諗住遲啲曬乾佢
沖玫瑰花茶飲

下年仲諗住繼續
有機會出埋花車
冇人可以阻止到我

樓主住青山?

留得青山在，不怕沒柴燒

就係鍾意連登多癡線佬

樓主假膠還假膠
比d誠意起碼比扎花黎睇下先啦

紮花呢 圖都無張
1/10都俾多你

佢痴Q咗線呀.jpg